包點料理，包任你點，包點先生，老衲打算開間包舖叫包青天同佢地打對台

老鳳支持

.

G持我跟機開間叫包子打狗

賣狗不理包子
將納dee唔撚食嘅包賣出街